人生最錯莫過於del曬同ex啲對話

你需要對話修復服務推薦嗎?
請到軟件台重新開post

善哉善哉

愛在記憶中找你

感激不盡

萬般帶不走

拉

已扔 佢要絕 我仲留戀 辛苦自己做乜

間中回味是最適當

佢要返來既 當重新開始

鬼叫你唔back up咗先

Why break up ar

當比自己早d move on

喂屌 ching我之前果個都係咁

唯有業隨身
放心你仲有業力跟住你